黃大仙街坊好波!

本身大家都圍屌緊前線
點知黃大仙街坊一野收班狗皮 依家士氣大振
本人建議成立一個十八區屌狗大賽
俾各區街坊一展高下